自爆完未呀

成班on9係咁自爆自爆

係就自貼啦撚樣

就算知你住邊又點撚樣呀 大明星呀? 冇人想知呀

邊個post???

葡萄有人回

你而家唔係管緊人？

又有炸兩

十卜🤗🤗